三座巨塔 拆凈一座

支聯會（學聯）巨塔：2015退聯公投

民主黨（大佬）巨塔：2020泛民初選

進步教師去曬邊